咁多位愛國藍絲你哋今日哀悼咗未

今日係全國哀悼日
你哋班愛國藍絲唔哀悼唔好話自己愛國
唔默站返一晚都唔好認自己做藍絲啊偽藍撚